［集思廣益］方力申、王力宏、言承旭有咩共通點？

識親啲人都話我個樣似佢地

究竟代表啲咩？

你喺失明人士中心識人囉

鼻

大鼻

秒

好似係

髮型囉

都係男人